D drive 突然冇曬d 野

今日電話自己reboot 之後一開成個d drive 冇曬d 野 有冇巴打知道咩原因同可以點修恢 認真post

format左了

再reboot就會出現返

點先可以有番

SSD / HDD?
HDD 就可以試下搵recovery software 試下

同問
前排有日開機，有兩個external hdd突然變左raw要format先用得

想救千祈唔好format

用 "EaseUS Data Recovery Wizard Professional" ...